今天上午和江经理开了会，江经理提出需要解决方案，先不管细节。目前我方决定使用新填LBS/集中器来吸取游离的/未录入
档案的电表，来减少线上繁忙。当下形势比较紧急，需要引起重视，乌兹副部长即将视察。
会后和姚工精心挑选了几个台区，终于找到一个比较典型的台区1591。

1591:
总数218块表,抄表率为10月8日前99% ，之后最高80%最低66%。
拉合闸4台有问题
1台offline
2075992
2台超时
2077632 可以抄表
2077769 最近三天抄不上 原来可以抄到。
1台抄不到表
2104389 9月1日开始一直抄不到表。
黑名单里的表为游离表107只。
到了现场后，姚工确认有两台为没有上电的电表。

本打算使用DCU+底板来吸取电表，但是放到现场后，没有收到BEACON，所以更换了抄控宝（升级器），仍然未见组网。明天会请江经理
给我们提供一个集中器，以供测试。目前怀疑失败原因为接线问题。
P.S. 经过观察，发现抄控宝中途灯号有变蓝，和JAMES确认以后，
了解到是中途因为某种原因reset，但是之后常亮绿灯为正常。

今天放DCU进展不是很顺利，明天需要加快速度。
P.S.  今天在和姚工寻找台区的过程中，发现了1个台区，需要以后关注。
2775
抄表率100% 总数99 拉合闸失败34 游离的表 0

